有冇人過去玩L I H K G

L
I
H
K
G

咁會唔會被ban呢??

你去試下

而家都冇咩人開post
你每個標題一個英文字咁玩都可能得

已經被ban

已經陣亡左？

之前已經ban左

果邊靜到
好似得返動漫台仲有人回po

時事台打手好多

仲有acc.既個個返去咁玩, 林早洩好快搵過份工